（冇圖）大家覺得熊仔頭新片女主角點

小腸覺得佢好肥 唔靚女 戲好屎 聲好嘈 頭很柒

哇屌 都未七月

成隻佛地魔咁

好似呀

點搵到

推

佢啲戲真係好撚屎

有無巴絲起到佢ig同相

因為佢，無睇條片
成鳩日大嗌好煩

因為佢 睇開頭就熄左

佢個髮型都一樣

上條片已經覺佢煩閪唔好睇無戲。

把聲真係屌你老母

好撚樣衰 成個男人戴假髮咁 個鼻又7

頭先同男朋友睇佢, 佢嚇到匿喺我身後面係咁話佢樣衰

似陳冠希

點你老母咩話冇圖又有圖
柒撚到咁一係就加慎入

法官大人

屈機
btw咁樣無咁樣衰

佢真係好撚嘈

好樣衰好樣衰

啲牙唔靚
樣有啲殘成個牙婆咁

呀bie正好多

屌今次真係好樣衰
一天個女主角係最靚女

只係唔算靚姐
講到條女真係好柒咁

嗌到唔想睇

成班毒撚開口埋口話人柒 自己又食開咩高質女呀

圖中本人

一定要靘過條女先可以出聲

條片某啲shot條女勁似戴假髮

Privated

想講好耐 條女真係好差呀
首先講樣 佢隻眼好撚奇怪 眼珠一邊大一邊細
好撚恐怖
個鼻又肉酸 啲頭髮又成個假髮咁
有波都冇用啦
之後講戲 佢啲戲真係睇到我起曬雞皮
扮發脾氣扮到成個燥狂症病人咁
果幕係嬲到勁撚突然 一啲先兆都唔比
仲要嬲到鬧到好似想揸刀劈你咁 真心好恐怖
睇到我勁不安
之後再一秒扮番死狗
大佬呀 睇撚到我
同埋一開頭大嗌果度 讀對白之餘 又係唔理解點解要嗌到成個精神病人咁

兩個字：唔掂
佢搞到我投入唔到

係咪得我覺得熊仔頭啲電影仔都唔好睇

柒到飛天

好慘

係差左

由一天嗰陣我已經覺得做乜鳩
但啲comment都讚到佢上天咁搞到我以為自己係異類

好撚嘈，咪再拍啦，唔岩你

D戲真係睇到想嘔

100%

今次真係唔抵幫

搵佢 貪佢夠大聲？

演技係同專業既有一段差距

但都算係咁，加油

之前幫飛龍拍片
咁得意

樣都唔緊要，最主要係把聲同演技真係難接受
不得不說佢一個拖低哂成條片既質素

其實都幾靚女，不過睇佢做戲真係唔多舒服，一來把聲太刷太出力，二來個角色都幾煩膠

條女發育不良

應該最近d mic壞壞地，佢易收音

睇咗陣熄咗 真心唔想再睇條女

一聽到D圖就覺得好嘈

旺角地鐵站撞過一次
不了

頭5秒已經熄左 熊仔頭肯收皮未

未至於值得有評價

講起就嬲 唔人身攻擊 啲戲屎到tbb啲老臨都好過佢 仲要兩條片都係佢做女主角
老味唔好玩 俾啲咁既貨 唔係嗌得大聲就叫有感情 睇到好想熄mon
唔好捧佢啦好無:

叫熊仔頭拍番套叫無觀眾緣～完 比多次機會佢

無人睇過咩

一開段片見到條女加埋個幾句對白之後頂唔撚順